係是七警嗎 我是猶差

你是七警嗎 我是猶差

攝錄機一拍..........

赤柱長居

邊間教會

你地唔乖